見到個post 同我爲周同學祈禱30秒

主啊！請俯聽我們為周同學的祈禱，使他接受及承擔所遭遇的各種考驗。
請保護他，使他免受傷害。支援他，使他充滿信心與力量。阿們。

Tadyata Om Bekanze Bekanze Maha Bekanze Ranza Samugate Svoha
嗲吔他 唵 啤間車 啤間車 瑪哈 啤間車 蘭揸 三沒加嗲 疏哈
（次數不限，最好108次）

唸完後唸 「祈請東方诮災延壽藥師琉璃光如來憶念三昧耶誓言，護祐將軍澳尚德邨停車場墜樓傷者周梓樂（Alex）大步跨過無礙，早日回復，並願十二藥叉神將晝夜守護，保其平安」